{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018176",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 피노키오풀빌라"
    },
    "text": "10月2日まで(宿泊日基準)ぬるま湯無料イベントを実施します。 イベント期間中は誰でもぬるま湯を無料でご利用いただけます。 また、10月3日からはぬるま湯料金が割引され、7万ウォンから4万ウォンに変更されます。 キオ1、2、3客室には個人プールであるルーフトッププライベートプールが備わっています。 ただし、客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全や火災予防のために許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室にはビームプロジェクターが設置されており、ネットフリックス、ディズニーを視聴でき、ユーチューブを視聴することもできます。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、社長の親切で清潔な施設、広いプール、そして素晴らしいオーシャンビューなどが自慢です。 価格が安く、イベントも頻繁に開催され、良い選択肢になる可能性があります。 しかし、防音に敏感なユーザーは考慮すべき事項として慎重な決定が必要だと思います。 客室は細かく管理されており、社長の親切な対応が印象的です。 室内プールも十分で、周辺に海辺と便益施設が近くて便利です。 ただ、部屋が少し小さくて利用制限時間が惜しい部分があるという意見もあります。 バーベキューのご利用をご希望の場合、個別バーベキュー場所で可能で、炭とグリルの料金は2人基準で20,000ウォンです。 予約はチェックインの際に可能で、火災にご注意してご利用ください。 児童と乳児を同伴する場合、安全に注意する必要があります。 インターネットの使用は客室で可能で、全客室では無料映画(OTT)が視聴でき、ピノ301、ピノ302客室ではネットフリックスも利用可能で、キオ1、キオ2、キオ3客室ではネットフリックスとディズニーも利用できます。 プールヴィラとプールは温水とぬるま湯の両方が揃っています。 駐車は建物の前の駐車場で可能で、周辺の観光地としては伊賀里錨展望台、砂防公園、坤倫山、清河市場、月浦海水浴場などがあります。 ピノキオフルペンションにいらっしゃるすべてのお客様にはウェルカムバスケットサービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベント期間中はぬるま湯を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、10月2日までの宿泊日を基準にしたぬるま湯無料イベントが行われていますので、どなたでも無料でぬるま湯を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯料金はいくらですか？",
            "answer": "10月3日からはぬるま湯料金が割引され、7万ウォンから4万ウォンに変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、キオ1、2、3客室には個人プールであるルーフトッププライベートプールが備わっています。楽しんでいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全や火災予防のために許可されておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室にはビームプロジェクターが設置されており、ネットフリックスやディズニーを視聴することができます。また、ユーチューブも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。お手数ですが、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が自慢ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、社長の親切な対応、清潔な施設、広いプール、そして素晴らしいオーシャンビューが自慢です。"
        },
        {
            "question": "価格は安いですか？",
            "answer": "価格は比較的安く、イベントも頻繁に開催されるため、良い選択肢となる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "防音に敏感な方は注意が必要です。また、部屋の利用制限時間にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー場所で利用することができます。炭とグリルの料金は2人基準で20,000ウォンです。ご予約はチェックイン時に可能ですが、火災には十分ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "子供連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、児童と乳児を同伴する場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には伊賀里錨展望台、砂防公園、坤倫山、清河市場、月浦海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムバスケットサービスはありますか？",
            "answer": "ピノキオフルペンションに滞在されるすべてのお客様にはウェルカムバスケットサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 660
    }
}